有冇山羊座巴絲吹下水 (31) 之 山羊po加速大法好

有冇山羊座巴絲吹下水 (30) 之 終於開新po

同時間佢唔想畀你掌控到喺屋企做嘢嘅pattern
好似喺度做"自己嘢"都要應咗你先咁咪冇咗佢自己"空間"
但咩係"自己嘢"可以只係攤喺度碌連登乜7都唔做 （吹咩）
到你溫和問佢點解唔應你，就會有千百樣個理由
- 因為想專心做"自己嘢"
-唔鍾意覆機
-想你有自己空間
-覺得大家感情唔應該建立喺呢啲度
但講到尾都係：屌唔覆你你都係繼續喺度㗎啦咁做咩要覆？

咁樣覆人法 遲早會唔係度
比冷落嘅人表示真心好L Sad
唔知可以點行落去

Exactly 可以全日消失左唔見人
己所不欲 勿施於人

新po先嚟祝福一下呢到所有山羊天蠍配先

留名

全力追擊山羊女

山座可以全日都唔覆 兼唔online whatsapp 真係心都會淡

山羊座

唉
真心好攰
訓左陣又訓唔返
再望下手機 佢應該去埋訓都唔回我
都唔明自己等緊啲咩

仲要見住佢三次在線上 然後offline都唔回我

sor9陣間覆你

真唔想覆可以隔成日先覆

樓主幾時加返優點

陣間覆都好過唔覆 就快斬撚死佢到底係咪唔重要嘅人就會唔覆？

越重要越覆得遲因為要諗但又衰懶
fd嗰啲9覆咪求其所以快

但有時可以全程online覆我傾足兩個鐘 好亂呀

所以我成日都唔知自己係咪拍緊拖
次次問親都話忙 / 做緊野
就算唔係忙公司野 都唔會主動搵下我
問多幾次 又話我唔體諒佢
但自己又走去打機 打完機得閒先再覆我一句
有時候都唔知自己強求緊啲咩

佢唔覆我就得
我唔應佢機就話我做咩唔應機
想點姐
真心灰到爆

正常呀 撞正得閒又興起咪傾落去
啱傾話題唔會停

吓 以為曖昧緊添
正常一齊咗應該會覆得密
除非冇feel玩玩吓

一個星期總會有一日係咁
其他日子都會keep住覆下我
所以唔知佢想點

一日温其他女

如果係咁ge 倒不如直接同我講
我又唔係接受唔到現實

好少聽到一齊咗會唔覆
係咪一齊好耐

一齊左幾個月
但識左好多年，中間好少聯絡
上年年尾先出黎見返面

唔珍惜女朋友

喂呀推埋30先啦

Lm

「可以連埋聖誕新年一齊慶祝」？

仲諗住會爆po先開定31，點知

點解會突然出嚟見

樓主7曬

點解冇人尊重山羊仔

真係食屎架
山羊ex嗰時都係咁樣冷暴力不讀不回，而你係見到佢會喺fb仲有回其他人野，就係唔理你呀吹咩。持續左幾個月我就unfd佢同佢講我地分手，佢到依家分手兩年幾仲會send msg黎話好掛住你呀，諗返其實我地好夾乜乜77，我就已讀不回食花生啦吹咩

對住女朋友反而唔會唔覆

追你嗰時咪痾屎揸車都拎住個電話秒回，一齊穩定左咪唔撚咁快覆要有自己私人空間，到心情唔好自卑症發作先見真章呀

山羊男無一個磨菇

咁反常
利申掉反轉

正常發揮
我仲絕，最鍾意不讀不回
撳都唔撳入去

點解得山羊男缺點同山羊女優點

不如你自己講下有咩優點先

真 不讀揮手區

上一個po講咗

不過未成熟嘅山羊男係真係好唔掂

應該睇人 一啲啲
一定有人渣喺左近搞臭個朵

我嚟既

所以我唔會再搵唔再做主動呀屌

點樣可以忍到手

有時係真係唔記得咗
不過如果唔順超直程想將成個conversation delete 咗佢

咁捨得

啱啱同天蠍座男朋友散咗無耐 好頹

同意

比喻姐 不過真係會不讀不回

唔鍾意就得 鍾意嗰啲忍唔到手

有時見d group msg last reply係憎嘅人直頭會唔想click入個group度

唔洗忍，天性嚟
流住唔鍾意覆機嘅血，係好自然就做到
所以對手係到估我哋做緊咩、等我哋覆、猜測我哋點解唔覆嘅時候，其實好多時我哋都唔Care

比個愛的抱抱你

成班垃圾山羊男

羊女都好垃圾
我係

入黎望下 睇到個pin msg一大段缺點
都無眼睇唔想睇 自己仲要外觀都好差
我依啲死毒撚可以死遠啲

好撚中

砍掉重練，記住唔好4,5月游咁快

你咋 我冇話自己係呀

無招勝有招 冷戰大贏家
同埋山羊好有原則 佢覺得我做錯野嗰陣 點氹點嗲都唔會心軟 直到我肯讓步
俾佢食住 但享受

你mk啫

刀吾系好垃圾

咁快又新post

一開完(30)就唔知點解被加速

啱呀
我係羊女 佢仲慘啲 要讓我到世界盡頭

你未遇到正嘅

好多加速師

師兄弟返曬嚟

瞓醒唔覺得了
羊女係最賢良淑德

mk巧牙

HAVE 石原里美 IS OK

係咪成班羊撚wfh無野好寄託就上曬黎加速

成年2020年都無得出街咁滯
山羊都頂唔緊

我要返工

再毒嘅撚都有悶死嘅一日

早幾日係屋企真係悶撚到出水咁
日日都碌連登碌都無野好睇咁

WFH?

有冇睇藥劑師啊

research狗 大學一星期淨係最多比番3日

點解

法醫?

法醫個套舊架喇
有套新岩岩先開始播 viu有得睇

冇睇

天蠍都好硬頸 愛你先會成日讓你
我有時都覺得羊仔慘 佢好理性 又無咩情緒波動 我係相反 (改緊

絲打正解

山羊女我屌爆你

利申天蠍

山羊仔

天蠍+1

無人care
利申：羊

係真 有時就曬佢就得寸進尺

犯賤是本質

哦
利申，羊女

屌 不要再說了
我都好灰

變魔術個阿叔

有冇羊女獅仔？我記得之前都有羊女獅仔嘅師姐我係羊女

原來係大有用途
我鍾意田中圭

手動正評

其實都係睇中意個程度
唔中意果個人的話咪成日都唔覆，覆得hea
山羊座係直頭扮都唔會扮。其他星座可能都會扮下野同你繼續熱烈討論。
中意果個人的話，幾忙都好每日都會抽時間陪你傾下計，最多訓少陣。

認同
山羊好現實
對你無興趣就會唔想哂時間理你

時間都係機會成本嘛

啱呀 時間就係錢呀

究竟山羊比幾多時間先算對自己有興趣？

我個人係「除咗工作/學業/環境需求而衍生嘅必要社交之外」，剩低如果有花時間就已經係有興趣

其他羊仔我唔知la
通常相處一陣已經將你區分入可發展 同 不可發展嘅area
不可發展嘅人都會keep 住同你做朋友，但會懶下懶下，得閒先覆你。除非你成個人變左，如果唔係應該一世都唔會有可能。
如果可發展嘅，睇下有幾中意你。日久生情哩招係有用，只要你係可發展個zone 入面，但要主動d, 主動真係加好多分，只要你係個zone 入面。
咁當然遇到個超中意嘅人，山羊都會主動，會借d 意 見你，同埋好細心留意你。
如果你想熟d的話 可以問多d 問題，你問 山羊仔一定會答，唔會無視。咁樣黎逼佢講多d 野其實都work.

same
whatsapp chat record頂果10個有9個都係group黎

我係魔羯ex都係雙魚
性格兩個人都覺得真係唔啱牙
一個太感性 一個太理性
成日鬧交.....

姐係一個情緒化，一個要求實際行動？

如果遇到山羊呷醋呢？或者點知佢呷醋？

有 結埋婚tim
不過佢唔是成日出現的

上個post先見佢上番水

唔知架，佢地收得好埋。例如你話琴日同個男仔出去食飯，佢可能反而仲會話幾好吖，食得開唔開心。
但心入面就醋死，如果中意你的話。除非已經係男女朋友就可能會講出黎。

有冇巴絲有山羊telegram 群組一齊分享下？

前兩三個post有link

omg exactly

見到 覆過我tim 之後又唔見咗lu

扮毒

屌 成班垃圾山羊男
其實憑乜可以覺得自己大條道理消失？
乜嘢係「咁我係被動㗎喇，係口硬㗎喇，係咁㗎喇」然後要側邊人長期熱臉貼冷屁股去主動？

also me: 獅子女同緊山羊男一齊冇曬獅子架子脾氣

我係獅女同羊仔

山羊女世界第一

原來咁快有新po
唔知30果位巴打有女未呢

好慘......佢有冇試過呷醋？或者知你嬲嘅話會氹番？一定唔會甜言蜜語嗰隻㗎啦 可能借啲意咁？

我比較多呷醋。佢知道我唔開心嘅時候會唔知可以講咩，但就會攬住咁。
從來冇發脾氣，淨係唔開心，因為覺得發咗佢都唔會識做，肯定仲走咗去

佢就從來冇呷過佢話亦從來唔會介意/干涉我身邊嘅人。（咁梗係啦獅子女一但鍾意，就好識得分清楚啲關係，識謝絕無謂人，就係唔想對方唔開心）

我成日好似好多request咁，其實都想有人回應下姐...好似成日都問佢做緊咩搵佢多，佢就好少主動問

拍緊 佢呷醋要我問先肯講
都搞到幾唔開心
宜家無事了 但我覺得佢仲有放喺心

其實羊仔易唔易呷醋....
定其實口硬唔講，心入面會？

好想佢會呷下醋囉.....佢話唔介意我就真係唔開心
佢話唔會干涉，話愛係唔需要話想own一個人所有/要干涉啲咩有乜規矩

睇得咁開 好似唔係好著緊

「點解一定要覆機喎」

我幫一眾山羊問另一半

係囉點解呢

冇嘢嘅 當你想人哋覆你嘅時候人哋唔覆。你咪知囉

天蠍座男朋友鍾意你嗰陣時咪乜都肯為你做
當佢真係唔再鍾意你嗰陣咪可以好撚絕

游咁快?

你當年4,5月游快咗，而家咪做山羊男囉

ching幾幽默

朋友就啱
成日嘈交

從來都會㩒住自己道火唔同山羊仔發火嘅天蠍女表示 心已淡 好hurt 點解我好似咩方法都試過晒令自己變得更好佢都係不為所動咁講我未夠好 仲好堅持生活原則 我都係表達我感受啫 從來冇逼過佢唔畀佢做啲咩喎 點解成日覺得我要控制佢咁 係咪被人冷落唔開心都唔畀？我扮到冇事咁你又會知我唔開心咩？ 心淡

覺得你唔好又同你一齊 絲打唔好忍

好 一於爆鑊甘嘅！
真係唔發火當我死 係都要逼我做到依步 對佢好啲佢仲係咁唔知埞 食硬唔食軟吖嘛 好呀！ 真係當天蠍好好蝦？

呢掛真係好多天蠍絲受害者
不過我撐你哋㗎唔好忍呀

兩日無上嚟多咗3版
唔想追
各位天蠍馴到羊未

呢度已經變左天蠍絲集中區

咁山羊男優點呢?

呢個問題好似係post經嚟

上個post有

頂 笑死馴羊
諗到自己喺個農場度揸住枝木棍放牧班羊咩咩叫煩撚死

唔敢因為1% 機會去冒險, 所以乜7都唔做
最大問題係自己又搞唔掂,脾氣心情唔好又寫晒上臉
好同意

以前細個唔開心會擺上面，而家大個左會收收埋埋
仲有成日想做一件事，但最後都拖拖下拖到完

好似中學grad話想去 日本working holiday
而家又煩 隻唔隻身過英國好

其實好多野，都求人握我一把就搞掂

要牧童打吓兇吓先聽話嘅羊仔

山羊男優點：「生日近聖誕新年，可以一次過慶祝晒三樣慳錢」

完全就係喺二月廿九先表白嗰啲friend

屌
係咁㗎
把口話大家一齊要進步，為你好
但你覺得佢要進步嘅嘢佢地永遠唔會做到
仲要鬧返你唔講道理

實情係剩係諗自己心入面把尺

好撚仆街

山羊男最近 同射手女散左

都係衰無乜講自己內心感受，表達愛意 又無好浪漫
只係默默自己做

最後射手女 話自己對我淡左 分左手

山羊啲性格都係kick 唉，我都唔想

利申：拍左三年半拖

你咁似我肚入面條蟲 好似知我發生咩事咁嘅
頂係呀 佢真係用一啲為我好嘅道理 愛情大道理 一嘢塞埋嚟話我咩咩做得唔夠 屌 我咩都知 我要做嘅就做晒喇 咩步都讓晒 連你想我做到嘅我都有做喇 係你唔明我有幾咁兩難咋！我都係一個有情緒嘅人嚟 識唔識拍拖㗎 識唔識抽自己出嚟檢視下自己 真係好痛 我忍太多喇

佢最愛嘅只有自己
絲打 放手對大家都好 放過佢嘅同時放過自己

咦原來你又過咗嚟呀

上面篇山羊男缺點我打㗎
我朋友入面超過10個山羊男
仲同過山羊男一齊幾年

佢地唔屌唔鬆化，你想溫柔啲對佢地都唔得

被你發現到添

想睇下自己性格有咩做唔好，改善下

多謝你絲打
我覺得我會再試多幾次先 因為先前我真係下下都放對方感受係第一位 所以搞到自己有苦當係體諒對方咁呑咗 我唔講得露骨啲佢又唔知喎 我知佢有啲地方都會忍讓我 所以應該冇咁快分手住

真呀真呀 我之後唔會再對佢咁温柔 適當時候發下火就啱

圖都有埋

除左砍，仲有咩其他選擇

啲仔係咁樣架
千其唔好覺得自己可以改變佢
就算為咗佢改變自己如果改得辛苦
係 你滿足咗佢 但係佢鍾意嘅都唔係你本身
你應該要搵一個鍾意你全部嘅人 而唔係一個佢想像中嘅人
慢慢諗清楚啦～

真係愛得太遲 愛需要及時呀 唔係嗰個都等到 愛係好容易被消磨 點都好 鄧你有少少唔開心 話晒三年半

因為我兩邊 post 走
你可以參考下最新嗰兩個山羊post你就知咩事
呢排好多山羊受害者出現

建議下期將張圖置頂

即刻pin咗佢算，下個post記得嘅話將張圖merge落#2度

你係 山羊 定 處女

山羊受害者囉
山羊咁有遠見，有前途
何來害人

我係山羊 男朋友處女座 所以兩邊走
係呀 有遠見有前途講緊係30歲後嘅事
但30歲成大部分都係未玩夠
你爬下文就知我講咩

agree
把口講得好聽做人要進步
實際係嫌棄你

唔好害人

睇返上一個post 哇 好似全世界都係我肚入面條蟲咁 乜星座真係咁過癮㗎咩 搞到我要成為星座L了

因為得佢自己係最好～that's it

求挽留

好嘅絲打 我會再睇清楚諗清楚
順便Lm 追post 睇下有冇成功嘅馴羊例子 真係要學㗎 同羊仔拍拖

根據本人嘅非正式統計（？）
大部分山羊男喺度叫春嘅都會叫對方「女神」
which means係一啲佢哋覺得唔是咁易追到嘅目標（？）
所以想引起佢哋注意 你或者可能要提升自己嘅戰鬥力（？）

追唔到咪叫春
追到咪當係草
講到尾都係為咗滿足自己

你講得啱呀！
所以我依家再~做多啲自己嘢 最好就塞滿自己時間表 我唔想再強求執著啲咩喇 唔搵我就擺啦 唔搵我我都唔會唔開心 我唔做主動喇 我唔接話題喇 你自己玩住先啦係咁多

嗰啲似白羊wor ching

你啱ching

月中嗰派完全唔近聖誕

有時成個藝術家性格咁 我都唔想

揾一個全部適合真係太難 仲要未計興趣其他夾唔夾 所以如果自己接受到都可以大家一齊磨合發掘套可以舒服相處方式 所有嘢都可以平衡返唔洗咁死嘅

樓主幫山羊仔出句聲啦

真咩 好唔中意玩嗰種感覺
成日吊住吊住 接受唔到咁不穩

最憎神化啲人

我諗鍾意對方全部 係指咩方面都鍾意&包容
而唔係要絲打變成佢鍾意嘅狀態
當然相處舒服好重要啦

啱呀
所以其實冇優點

我都駁唔到

性格價值觀夾真係重要 成日嘈交真係好攰
包容多啲 轉一轉個死人語氣已經可以避免又嘈 雙方都有心進步唔係得個講就好好多

you've got what I mean sis!

樓主恰到上心口都唔反擊
山羊冇咁弱嘅

認同 呢啲嘢唔係單方面

你咁諗咪好

冇呃你 你可以去12月尾左右嘅山羊post度睇 印象中有

認同 冇成日嘈交 就算嘈都係語氣平靜咁講 但就係太平靜 佢好難認真去對待 睇唔到個重要性 唔太似溝通 似係上訴入紙咁

你同山羊有仇咁 好mean呀

多謝提醒
我會記得自己係可以有返啲脾氣有返啲尊嚴

我都成日睇啲馴羊例子
之前係咁睇周杰倫同昆凌乜相處之道
諗起都覺得心酸

屌 佢哋自己可唔可以學下點拍拖，係要人哋學人哋遷就嘅

加油
我都係抱住呢個態度提自己
唔搵就罷
我唔會再主動搵嘢講

其實山羊男係m底黎，太順灘易話為佢地就會得吋進呎

加油
我已經再冇心淡嘅空間
絕情唔係我揀 係佢要我揀
隨緣啦 咁鍾意講大道理

You’re right!
尊嚴留返比自己同有自知之明嘅人就夠

你諗多咗

其實#2原作者就係就係呢位絲打

love yourself sis
諗返當初點解一齊 一定唔係因為你愛得卑微

我都山羊嚟

多謝你寫咗#2啲嘢出嚟呀

雙魚絲同山羊巴 我好愛我男朋友😛😛

有冇獅子女同山羊仔嘅經驗

係咪真係咁唔match

山羊座性格 都好驚揾唔到下一個
有時覺得 世界上最了解自己，都係得自己 100%了解

好多事都好想收埋 唔想赤裸裸表露自己所有野

一分左手 有啲enjoy孤獨十二星座 最強單身代表

天生唉 下個更可愛？我驚hurt到人

因為自己啲濕鳩 唔識表達自己嘅性格

我覺得山羊唔係唔識表達 只係唔係好肯咁做
我都唔鍾意亂同一般朋友交心 但如果係好close嘅人 我覺得有需要同佢哋講我心入面嘅諗法 因為咁先做到互相信任同了解 當係交換情報咁 講幾多就睇有幾close有幾值得信任

其實山羊唔係無能力審視一個人係唔係可信㗎？咁既然信得過嘅點解唔講多少少自己心入面嘅諗法？山羊咁實際 講多少少嘢比人聽下唔係可以等對方更了解你建立感情咩？

廿頭咁諗會唔會咁怪

咁佢冇心聽真係唔掂

拗到對方頂唔順

淨係知做friend好辛苦

有時唔想煩到另一半 見佢日常壓力已經好大
唔想再講啲負面嘅野 加重佢負擔

我都有反省我問題嘅，依家都同close fd講多左 自己內心世界

可能人 就係要仆過街，先會對教訓 刻骨銘心

山羊座李登輝死咗

Rip

一啲都唔enjoy習慣咗有個人

講好多反而多數對方唔講點睇

咦咁同我諗法又幾似喎 你都啱嘅 你真係貼心 支持你呀 你會變得更好的

仆過一次 學咗成噸嘢
人就係犯賤

依個位又真係難拿捏嘅 要主動啲將對方帶落自己個話題度先得

已經帶到好辛苦 點解新識嘅人咁 kick

不嬲欺善怕惡㗎啦

了解你咁又點
了解完又唔代表你會對我好
就算你100%了解我，又唔代表你會用返我鍾意嘅方法對我
所以嘥9氣
睇你嗰句"只係默默自己做"就覺得忟
嗰陣分手我個EX都講類似嘢
成9日講到自己做咗好多咁
明明乜7都冇做到得個諗字
你UP得出默默自己做咪即係你根本冇諗過對方感受囉！（或者諗完但唔7理）
根本就係想乜都唔洗做但跟晒自己意願發展

唔係，有啲人識由人地嘅錯誤中學習
不過山羊男特別犯賤
仲要瀨完嘢都唔會改，繼續默默做自己

開始唔怕惡

嗰啲犯賤 不思進取 對山羊is侮辱
ex係改變咗我好多 起碼學識點去愛人

咩方面m

通常都唔會讓 打持久戰

我係白羊女 男朋友山羊

你講得都幾啱嘅

我都未想拍拖住，想改善下自己嘅問題 令到自己成熟啲先

可能我都係自私嘅仆街，但我都有反省嘅

部機乜事

白羊真係激到死
搞唔掂

你地平時相處係點我都係白羊女

唔係個個女仔都會做主動
冇主動佢以為對佢冇興

平時嘅相處基本上都係打打鬧鬧多
山羊男都幾m底 成日都比我蝦
但有時佢啲唔覆機呀 冷淡嘅性格都唔係好頂得順
我通常去到一個位就會爆佢
佢又肯比我鬧唔會點發我脾氣
但從來唔識tum人
之後我下左啖氣就好快無事
不過每次爆完佢你又feel到佢少少地咁改緊
所以暫時so far so good
啱一齊個陣磨合得好辛苦
但後尾睇開左 反而相處得幾舒服

點會呀 白羊好易tum咋喎

白羊係咩專激山羊

絲打好幸福我都唔知最後會同隻山羊夾唔夾得到 目前仲係朋友階段
我唔敢發隻羊脾氣 好驚佢嬲左我 覺得我好小朋友咁
佢都係好耐都唔會覆機 岩岩識佢果時真係 以為佢係反感我 覆得有冷淡
不過都冇同佢講 我諗佢忙緊有野做掛 不過山羊真係木頭黎 我行一步佢先有小小行動
有時會嬲佢唔覆我機 就算講出黎都知佢唔會氹番我 到最後都係忍左佢算
下次有機會恰下佢先

基本上你拋得個波都一定會接 又唔會hea覆 係少啲開話題啫

加油呀絲打
不過同山羊一齊要預左會激死
開頭會幾難過
但過左你會發掘到佢唔同嘅一面
你不妨做多啲主動 同埋留意下佢有無記住你講過嘅野之後默默做出黎
如果有 咁你機會都好大啦

所以話咗，山羊男唔屌唔鬆化

啱啱放左手 好唔捨得
但係再繼續落去好委屈自己

真係激死山羊 頂到死死吓

係就好了 成日唔知想點

fd都會冷吓 以前女朋友多數係秒覆
唔知係咪日對夜對 習慣咗存在

馴羊絲?

跟咗兩個post 覺得爸打係已成長的山羊 對女朋友/老婆好 睇好你

一定係唔聲唔聲記住
有時連當事人都唔記得

建議恰 發下佢脾氣 等佢著緊啲
通常都唔係冷淡 純粹真係唔識開話題

有冇例子聽下 山羊表示想學想學

can't agger more

真係太耐冇講嘢 先迫住開

主動真係唔驚煩到
要等佢主動可能到出年
冇把握好少主動

覺得瓶女好蠢 懷疑偽瓶嚟

僵持幾個鐘 臨瞓前先和好
真係鬧硬頸 通常羊都係贏

羊仔其實通常會終於女朋友做啲咩氹佢哋
女友要prefer行咩路線先馴到佢哋
成日都唔講想人氹都唔講 口硬到

我都係羊女同瓶仔你平時有冇啲咩覺得唔夾？
我自己平時唔係成日講甜言蜜語 不過有時會突然好認真咁同佢講我愛你同你一齊好幸福嗰啲

多謝 可能係幾年嘅初戀傷得太痛
唔想再失去重要嘅人
不過要揾一個啱嘅人真係好難

都真 山羊係偏向諗好曬啲plans 所以呢方面都幾容易對其他人不滿

想人哋估到佢諗乜再做埋
就會勁開心 覺得好了解佢

唉屌咩我夠知啦
要人唔講都get 被動到
已經成日用盡心機留意佢了解佢
但係有啲嘢佢唔表達就真係唔知
又撬唔開佢個口
都唔知係咪時間因為未夠耐，未去到唔洗講就get嗰啲階段

有時成日太多expectation以為人哋應該要做到
到頭嚟都係為難自己
沒有期望沒有失望 平常心算

一齊耐咗會有嘅默契真係好正
可能佢未學識表達自己
要迫下 得佢慢慢改

chur到傾掂數先瞓
最憎啲問題積積埋埋

我是羊bo

鬥耐性
我同我隻羊多數都係佢主動hi返我
然後我就會主動認低威
佢唔搵我 我就死忍唔搵佢

因為慣左得閒撩佢一兩句 問佢出唔出黎食飯
次次都唔肯 上年年尾突然肯 我都覺得好神奇

針唔吉到肉唔識痛
我有時都會話佢 再係咁 好難行落去

仲要變本加厲

我是魔羯

關你x事

可能因為重視效率問題
唔處理咗唔心安
吊住吊住好煩

佢想都揾人食飯未揾到

乜有其他處理方法嘅咩
山羊處理方法就係對家認錯

留個名就走

Move faster now😂

so sad

主動真係攞咗條命
大把主動但又成日揀擇
自己都睇自己唔順

通常都要做得好出面例如直接問中唔中意

寸嗰位都真但都係因為俾白羊激

加油

相信好多都放棄咗

殘酷的事實不要說出來好嗎
有時真係好想放棄做馴羊絲

有冇工作利害關係先

真 經驗覺得work

廿頭咁諗會唔會好顯老
佢係咪良心發現

就嚟追唔切

可以唔好玩篤爆先

最嬲係講咗一句想要之後記住
買咗嗰樣嘢俾surprise
當事人話唔記得

新人 山羊女打個招呼

笑左
當事人咩星座呀

太無聊都有機

在此呼籲各位唔好棄
山羊需要你的關心

可能你可以令佢開心返呢 不妨咁諗

成日乜都屌一餐 真係sad都踩多一腳

咩甜頭

水瓶

衰在唔識開話題同面皮薄

希望天蠍嘅重情同毅力捱到

天蠍都係等到隻山羊過晒底線再頭也不回多..

唔知呀 至少我堅持咗成年幾

我都驚佢係因為太無聊先覆

反而覺得成日唔想麻煩到人 所以乜都靠自己 凡親叫人幫手 都係諗好耐

啊佢都真係鍾意一見到面要挨住攬住嗰啲
但一唔見純文字就真係cool
問乜答乜，唔問唔會主動講淨係識講返工嘢

其實羊仔受唔受純文字討論
即係鍾意女友文字嗲。。而家真係冇得成日見

始終文字冷冰冰 有得痴住就梗係最好

等左半年 準備放棄

頂唔順就真係放棄 冇所謂 你預一齊會更加難頂
當年我都追咗人大半年 我主動到完全唔覺得嗰個係自己

咁耐？
我試過同羊仔攻防咗一個月都已經好撚想死
仲要係一個我唔可能同佢一齊嘅對象

我同羊仔傾咗一年計
先一齊到

屌係呀！
我真係好撚捱得好撚叻！
我嗰個本身都唔係一個有可能同我發展到嘅對象嚟 追佢嗰陣我摸佢底線摸得好撚辛苦
唔想分手屌

我傾咗一年計 最後一齊咗
一年全部傾普通做嘢/新聞，呢啲就可以好快覆
我成日想轉話題講啲personal啲，或者生活話題就好慢，以為佢不感興趣
但原來一年恆常咁傾已經好引起佢不知不覺咁留意我，雖然前面係零曖昧對話

差唔多㗎喇
佢哋會話要培養下感情先
心諗signal已經比得好明顯佢仲不為所動咁

絲打如果你係因為咁樣而唔分手 我會建議你睇開啲⋯⋯
因為你咁樣只係為咗啖氣
拍拖都係想大家開心姐，咁樣對你哋兩個都冇好處
再講 可能一開始呢段關係都已經唔對等 因為你愛佢多過佢愛你太多啦 唔值得

各位馴羊絲都好有毅力
太犀利了

屌咪係，佢真係話唔識得覆
一齊之後成日笑9佢，真係木嚟，唔識傾計情趣

新人山羊仔留名

培養＝有好感但未到不能自拔
你想快就要吸引佢追你

我明呀絲打
真係要講星座嘅話可能我作為天蠍太重情掛 未到死個下都唔願放手 自我毀滅型
我真係好想珍惜佢 如果我掉低佢就好似掉低自己咁 況且羊仔唔衰得晒

但係自己傾嗰陣要睇開啲，唔好咁急咁大期望住
一直以為佢對自己冇興趣，咁就當朋友傾囉～
傾嗰啲完全冇曖昧feel
點知成日咁傾下正經野/佢有興趣嘅嘢原來已經撩到佢

我都係不停咁撚佢 佢仲藉口多多扮無知
不過當佢係真膠嗰陣我真心好想打7佢
無情趣依個係真 氣氛破壞者

咁唔會衰得哂嘅 唔係當初你都唔會比佢吸引到啦
個問題係 你要搞清楚唔放棄係真係為咗啖氣唔想浪費心機
定係佢真係咁好咁charm令到你除咗佢之外眼裡冇其他人先

到你而家得到咗 你有冇回頭望過而家有冇你當時expect嘅咁美好
如果唔係嘅話個落差反而更加大 到時跌得更加傷 唔敢接受下一個
長痛不如短痛呀絲打～
（雖然我都知未必聽得入耳但係我都要講）

係架 順其自然係最好
感情不嬲都冇得強求

咁都一齊到 真愛呀

有相同興趣兼且唔係廢已經會好欣賞

通常咁樣真係會炒 山羊十年都冇主動

點破法

宜家已經唔會屌了大概炒咗

在心中啦

可能

剝定等

其實可以加埋山羊男既優點

通常係有 keep住傾偈已經算
冇興真係連已讀都慳返

點睇喺邊

多謝你呀 真心嘅
好多人都咁樣同我講過好多次
唉我知佢並唔係咁charm但我覺得佢係我真愛 就算我成日俾佢折磨完我都依然好愛佢 就算每次對住佢發洩都好 我都唔忍心Hurt到佢 佢氹返我幾句我又好受 其實咁聽落去都幾toxic 依段關係
不過我真係好受嗰啲會聽我發洩嘅人 雖然佢都係會同我講大道理

冇

在心中
簡直就係山羊座嘅金句

難得營造到一個安安靜靜又浪漫嘅氣氛佢會突然派膠播高登膠歌

一樣等佢覆嘅同時要搵啲野做分下心

真
我都成日想比佢知我會一直陪住佢，佢哋興負面
但自己唔開心嗰陣都想佢哋識得講啲主動啲
佢哋就話呢啲要講出口嘅咩唔洗啦

面皮薄講唔出口嘛

已經想像到個畫面有幾7
不過可能就係咁先有人中意

真呀 自己頹既時候只想佢安慰下 那怕一句都好

毅力都可能關關地獅子性格
一開始就係鍾意挑戰高難度
keep住傾唔信馴唔到

日久生情係真
呢啲木毒撚除咗你別有用心成日搵，
都冇乜邊個可以keep住搵佢傾計㗎啦

我係

真係送彿送到西 好少托手踭

我係山羊女 可以日日mon住wts秒回人地

完全一樣態度，我都可以好忙㗎其實唔係咁老馮

不過見到快手咗少少反應又幾好，
好啦我都配合下啦
間唔時就獎勵下鼓勵佢哋咁就啱喇

睇到想笑

係幾可愛嘅
Sweet嘅地方咪係好唔要面咁撚佢唔識睇氣氛 咁佢就會知我好鍾意佢 會攬下我咁 所以都係我贏咗

我同女朋友都山羊女，兩個都勁懶好唔山羊

都山羊，打多左個女字

唔好咁閃人啦 哭成狗

同住熟人先會癲

佢哋諗得好務實，務實到覺得現實情況行唔通就會冇路行，覺得人哋會因為咁而掉低佢而頹 不過我都明嘅，但真係好莫名奇妙，咁佢哋當感情係啲咩，吹下就散嘅沙？

做得多表示知錯

真係唔識or唔想拒絕人
叫得你幫都係信你先叫

成隻攻略game

每次跌都會記得 慢慢就會變得悲觀卻步
又諗太多 搞到自己不安

啱啱識嘅人成日話cool 以為係讀書嗰啲
熟啲啲表示 呢條友青山出嚟

唔洗客氣
你最緊要搞清楚咩叫「真愛」，同「對的人」未必係 同一樣嘢嚟
真愛可能指你哋兩個都愛對方，但佢未必係同你走到最後嘅人
當然對的人都可以同時係真愛啦，但係你要問自己而家呢個羊仔係唔係
你打得上嚟呻，我相信你除咗搵個發洩嘅出口之外，亦都可能係個心存在疑問先會上嚟講嘅姐
其實分唔分開都有機會傷害到對方，佢又何嘗唔係傷害緊你呢？
一段感情除咗考慮對方感受之餘都要顧住自己 唔好令到自己愛得咁卑微呀

某程度上係覺得人哋肯定你嘅能力先叫你幫

山羊男面對面果陣會講啲內心野，但係一唔見果陣就我唔搵佢佢係唔會搵我 係咪正常

心急白羊女上

叫做見到對方家長呃得吓人 俾人話似乖

要主動揾真係好少可除非真係有急事

咁主動啲搵話題搵佢 唔怕煩？

主動啲仲好 山羊唔識揾話題

想問絲打係咪有研究開
成日想了解深入啲 但無從入手

好 知道了 我會記住

你班友推post快到

禮拜六都唔瞓多陣

山羊受害者揮手
利申：天秤絲

hi
你有幾馴羊經驗？

我得1個月馴羊經驗咋
佢有時講嘢一時一樣唔清唔楚咁，唔知佢邊句係真邊句係假
雖然佢表面上話唔會呷醋，但係我有時同佢講話某個男仔以前對我好好，為我付出好多，佢就會當個男仔係假想敵

全部都係受害者 有冇得益者講吓

咁你可以留意下佢會唔會咁做
有姐係有機

唔好諗啦好難搵到

我同佢一齊咗大半個月啦

恭喜恭喜
馴羊之路仲有好長要走

善心支持山羊男

公道說話

我金星係水瓶...

有冇羊女同馬仔分享下

人馬呀嘛係咪？
姐係射手啦

射手死全家！一拳一個！
射手死全家！一拳一個！
射手死全家！一拳一個！

同親我有嘢嘅都係射手

絲打覺得準唔準
我金星射手 佢話要速度都準嘅

可唔可以透過月亮星座啲描述估返佢係邊個星座
咁你哋咪好耐無見 有冇好掛住啊

係咪有故事聽
好似聽過好仆街

都正常 開頭都會講多
之後人hea我hea

一有興趣真係好加分
可以一輪嘴講唔停

如果唔係見外客氣嗰種 咁應該係有興趣
對friend先會唔顧形象乜都9up

山羊係要放長條線嚟釣
當佢一開始唔理形象咁講啲奇奇怪怪嘅嘢咁就已經成功咗一大步
我隻羊會講咸濕嘢🤦🏿‍♂️ 嗰陣嚇到我以為佢keep住同我傾只係想呃蝦條 食屎 我比佢整到喊佢都唔知 一齊咗之後同佢講返佢話唔知自己過咗火

整到喊佢都唔知???
不過我以為山羊多數係正經/扮正經 無諗過會咸得咁出面

都準，我都幾跳tone，鍾意啲掌控唔到
一掌握到就會覺得無聊

Feel到團火
做咩咁嬲姐

我淨係覆咗佢個咸濕「笑話」一個「哈哈」
佢係特別啲 sense唔到已經冒犯咗我
我都估唔到佢呀老實講......

我隻羊都幾鍾意黃色笑話 抽我水當係摸下手仔咁嘅級數 不過佢從來都冇要求過要屌我 我直接問佢係咪想要佢都話唔係 但明明佢有時抱抱下我下面有反應
其實羊仔係咪依方面都咁唔老實又收收埋埋

咁同羊仔一齊之後 有冇覺得無咗掌握唔到嘅感覺啊

一啲都唔主動囉 佢依啲係戇尻

我個隻係蠍仔
我先係羊女

聽落有啲咸濕又有啲純情 似係未拿捏到個位
你問佢想唔想 我覺得內心一定想 可能佢覺得太快?(唔記得絲打拍咗幾耐 唔好意思)

sorry記錯咗
蠍仔一齊咗應該都好穩定 唔會再忽冷忽熱 仲有飄忽感嗎

新來靜靜地留個名

係 你咁形容冇錯 一百分
佢話抱下就夠開心喎 我就唔太信 邊有男人唔咸濕
拍咗年幾喇

笑撚咗好幽默

未見過咁大膽

最開心莫過於係同中意嘅人做中意嘅嘢就算係小至一齊睇戲又好瞓覺都好

未正式一齊正常都唔會夠膽講

都算係 廢事俾人當痴漢
問得咁直接 係都答唔係啦

都有機會 通常冇咁大膽當面講對你嘅感情

我應該衫都除埋佢都會答唔係
好鍾意咁撚佢 佢會怕醜

山羊真係幾好 細水長流嘅幸福
佢成日陪我做啲初級嘢都好開心

9成係 仲要係成日
完全玩臭自己個內心

似唔好意思講或者佢冇經驗？

建議直接問 佢如果有意思都係po完想你覆

你話褲都撐爆冇得佢答唔係啦

好事嚟 山羊都多唔中意啲人不思進取

你啱呀 睇住佢慾火焚身但又忍住個樣真係好正
覆返你上面 係呀佢冇經驗

係

睇嚟絲打好享受撩佢
成件事好pure 佢有冇話想忍到幾時

ex係射手
未見過咁廢 雙失齋講唔做連毅進都讀唔成嘅廢柴
點解我當初會中個頭埋去 仲ff同我結婚 冇錢結你老母
又成日話自己係做生意嘅人 又冇料得個講字錢又冇 學咩人做生意
飛咗佢係我人生最明智嘅決定之一

冇講喎 不過是但啦 唔強求 依啲都係尊重返佢意願好啲

竟然撚咗成年佢都仲咁有耐力 抵讚

懷疑在座咁多位都係嚴重S

蠍點會唔係S
羊仔完全M底 天作之合

咁真係好大對比完全相反
做得出先會講同有計劃係羊仔特性
可能佢想食軟飯乜都唔識嘅人先會講做生意做擋箭牌 呃你幾十個再潛水
連咁嘅course都讀唔到想像唔到有幾廢

呢啲唔係應該係男同女講

我隻羊特別啲 都幾可愛

雙魚係咪都比較慢熱覆啲嘢都好難接

想知可以完全到咩地步

佢係廢到連扮都唔想扮
想當年讀緊書都覺得佢cls
佢當年都係英文肥咗先quit asso 但係毅進都讀唔成

識無耐都可以dead咗 哭咗

英文都肥得唔好話駁返上去
讀唔成又唔揾其他出路

不嬲都無擺佢啲手段係心上
所以從來都無覺得飄忽或者忽冷忽熱（或者其實佢有，但係佢一冷我，我就會去自己忙，所以唔係好影響到我，山羊工作狂係呢到好）
佢勁痴身，好似小朋友咁，成日撒嬌

聽聞佢個 asso都係佢阿爸識人先入到 唔係本身都唔撚夠分
佢又淨係靠爸媽比零用錢佢 又唔出去返工 做個 M記都冇咁頹
跟住講得郁佢到最後到佢阿爸話唔好
總之全家都好有問題

asso都要靠人

仲要唔係八大係咪好撚廢

勸你唔好搵山羊男，當你見面果陣掛住玩手機/掛住同其他男仔講嘢，佢會覺得你唔尊重佢

山羊男通常會常儲好多錢，或者驚唔夠錢駛，但又唔會同條女講，白羊女就唔太儲錢，同埋食野山羊男通常食平野多（除非佢本身屋企有錢/搵得多/果排唔多儲錢）咁如果你唔中意食平野，例如茶記，魚蛋粉，要遷就下佢

雖然山羊男係暖男，無咩機心，有同理心，上進心，但佢地自卑心，自尊比較強，而錢又睇得好重要

結論就係，山羊男+白羊女無好結果

天蠍對情人係好痴身 佔有慾好強
佢滿足到你想要的跳tone嗎

我隻羊仔就係因為工作忽略咗我 我唔開心講嘢個語氣冷淡咗佢都留意唔到

其實主要係佢好叻（係做人方面）
我覺得佢好教導到我點樣一齊相處同進步
所以我好放心同佢一齊
佢可以令到山羊啲不安全感消失
同埋我轉數好快，佢都可以好快tune啱個台同我傾

其實應該係留意到，不過我哋唔當係咩一回事亦都懶得去處理

年輕山羊拍拖果陣，通常會覺得花時間拍拖好煩，寧願狂工作（工作係唔會背叛自己），因為我哋係好獨立（亦即係好自私），唔會想浪費時間去氹人、或者遷就

但成熟山羊會明白花時間去培養感情嘅重要性，會拎返個平衡點，但你要循循善誘佢，話比佢聽兩人相處長久之道在於付出，千祈唔好發小姐脾氣，亦唔好諗住用淡語氣、冷戰，100%肯定失敗，仲會死得好慘

我隻蠍子都花咗好耐心血先令到我學識讓步

多謝你嘅意見呀
其實我一直都好少冷暴力佢 更何況發脾氣 因為我知咁做好幼稚 佢亦都唔會get到我冷暴力佢嘅原因 所以好多時我都會直接講 但基於我又唔想自己啲負面情緒影響到佢工作 我就會話掛住佢加個唔開心嘅sticker咁 想佢陪下我氹下我 有時都會直接講埋掛住佢 但佢應該太投入工作喇 好似get唔到要再花多少少時間黎同我傾多幾句依個用意 佢同我講佢仲未做完嘢 我feel到佢有工作壓力 然後我就唔敢再嗲佢 講兩句關心下佢就自己收埋算 其實好sad 佢可能真係忙完先會搵我黎關心我 但我想要多少少即時嘅關心而唔係下下都自己等同忍 當然我都有自己搵嘢做嚟分散自己注意力 但都係好心掛掛

講得好啱完全係睇通睇透

其實係無得點解決，你只可以比時間佢，等佢自己過自己果關，因為好多時山羊對自己有好高要求，佢有壓力都係自己比自己，佢自己內心有個成績表要追，無人可以阻止到，呢啲時候我哋係唔理個世界

我哋會期望另一半係呢啲時候，同樣專注係自己身上，唔好過份依賴，因為我哋會覺得煩，最好你係24小時standby，呼之則來，揮之則去（自己講出口都覺得自己仆街）

但係！你一定要反其道而行！

你只要做好自己，唔撚理佢，佢唔理果陣你就自己做嘢/約朋友去玩/學嘢，做乜都好，跟住whatsapp影相send比佢睇，ig post story happy happy，比佢知道你活得很好。跟手佢得閒搵你果陣你就撒嬌嗲佢，間唔中你仲可以調返轉，自己掛住忙唔去覆佢

總之佢排第二，自己排第一，調整心態，做個獨立知性的女人，咁樣佢就會比你吸引㗎啦，到時可以盡情鞭打佢

話晒我都係羊....
羊仔係我面前無所遁形

我覺得一段關係可以令大家變得更好係好好嘅事
雖然你話月射手好衰 但真係唔好傷害天蠍 佢已經俾咗最柔軟嘅一面你睇 傷咗會一沉不起

好 多謝你

天蠍好得人鍾意喎
我唔會傷佢，我嫁埋比佢喇，佢直情執到添呀

絲打好好心機寫哂出嚟
基本上對所有人都應該係咁 要有返自己

我記得啊 絲打過住食住天蠍的幸福生活
我都覺得山羊好好 但我成日借啲意發佢脾氣

點解可以一嘢中point
俾得最多壓力都係自己內心
set咗好多目標 仲要好多都唔易achieve
無時無刻都諗住要用啲時間用得值
連攰要休息都覺得浪費咗時間

施主快啲放下啦
你要明白無嘢可以一步登天
不如一齊慢慢前進
花時間果一刻係開心就係值得，安全感係嚟自內心嘅平靜，而唔係來自外在物質條件，希望你早日參透到

天蠍仔真係24孝好老公
每日都幫我吹頭，搽護膚品，，出街會幫我夾頭髮，幫我拎袋拎重嘢
我搵唔到其他星座可以超越天蠍

唔諗得多過山羊已經算好

點解護膚品都要幫你搽
夾頭髮正喎 自己夾成日好驚辣親

主動仲好 拖住拖住唔拖唔水仲衰

有一秒以為去錯煮食po

Hi

我好懶，臨瞓之前果轉唔想自己搽，之前有次訓練咗佢幫我卸妝，之後就叫佢幫我搽埋面

2日唔搵隻羊仔 佢又真係唔搵我 唉.....

以前覺得信星座嘅人好迷信 將人定型 唔想同星座撚發展

而家覺得人地唔嫌棄我係山羊我就執到

原來羊女咁懶 我驚俾人卸會卸唔乾淨啊 你唔驚架咩

咁灰 你搵返佢囉

屌 #2個新增 太真實了

唔好搞到我咁自滿啦
仲有好多地方可以做好啲 覺得唔會有一日會覺得自己夠好只有更好

講緊係好多嘢想學增值自己
以前個女朋友就係話幾欣賞識幾多嘢
但心態就係想不斷充實自己

樓主點會冇

正常料

每次都自己主動 雖然搵佢 羊仔係秒回 但係就黎接近一句起兩句止啊救命

有冇羊都係好完美主義
得其他人做唔到自己心入面嘅標準就好燥
覺得呢種性格好煩
搞到個個都信唔過 全部野都係自己一手一腳做
成日發人脾氣 身邊嘅人都唔好受

次次有衝動想揾 但都會俾理智撳住
未必唔想覆你
可能佢唔係好擅長傾偈啫

完美主義同剩係執著自己把尺
2樣可以係同一樣嘢嚟...

咁樣會令自己人緣好差，同埋對件事(其他人做唔做到嗰樣嘢) 冇幫助

我叫佢卸到睇清楚張棉花無再有污糟嘢
跟住再用毛巾幫我抹臉
頭一兩次一定要自己落手嚟多次喇，但訓練有素後就無事

我就咁睇，增值都不急得一時
所以唔好比咁大壓力自己
增唔增到對待人相處都唔會有影響，只係對個人成就有影響，所以at the end of the day，其實增值都唔重要（咁但係當然唔係話完住唔增值，只係無必要為了增值或自己虛無嘅追求，山羊座尤其係搵錢，太過辛苦）
我叫你放下嘅唔係前度呀，係自己呀

有，改咗

想知點仆街

射手好似真係冇乜plan 大細路 識親都係咁

睇完絲打案例之後 覺得羊都好擅長馴返對方

認同 山羊識邪術

你馴羊 羊馴你

哲學題 究竟係你馴緊隻羊 定隻羊馴緊你

根本就係battle

依個真

成日諗太多 驚對方其實係冇興趣
搞到唔係好主動 結果對方都以為我冇興趣

長期自信低迷
驚做唔好

app真係玩死咗好多認真嘅人

降低疑心技倆有機會

我不嬲都唔會賣花讚花香
特別成唔成熟呢啲要有第三者做比較先準

羊仔表示疫情關係更加難主動

山羊路過

你哋唔好咁啦
過嚟比我鞭

同射手女係世仇

可以texting同講電話 不過無得出街真係差啲

有時要放低理性 相信自己嘅直覺

可以試下視象

完全未熟絡直接texting 會唔會好怪

我估爸打仲追緊 視像可能難啲

但係你擺佢喺度唔搵佢 都唔會自然熟的
如果係同事同學 text下佢都好正常

同射手男都係世仇

Send吓歌比佢聽，覆下佢story

咁係佢溝你定你溝佢

ex? 佢溝我囉
嗰時太天真太傻 大家都係第一次
覺得有人同我差唔多咁慘咪一齊
點個低處未算低 慘得嚟仲要廢

同親我有嘢都射手 點搞

不了 不可一不可再

點解你地係咁吹捧天蠍配山羊 天蠍死都要做贏嗰個，得佢啱哂咁

我冇吹捧啊
只係咁啱呢度好多天蠍絲馴緊羊之嘛
我不嬲都處仔世一架

同天蠍一齊唔開心得去邊啦 冇嘢搵嘢嚟嘈 總之就要贏要勁 惡哂

冇識過處仔 佢地係點嫁？

一個正常嘅處仔係會好細心 暖到爆
咩事都會諗你先 你講過嘅嘢佢永遠都會記得
你叫佢做嘢絕對可以放心 佢一定會做 （不過可能會遲少少）
又專一 為咗你佢真係會睇得出佢會為你慢慢改變
而且對自己有要求 事業心好強

不過有時佢會突然跳制（講同做都有），呢啲就要慢慢調教

+1一樣

真 改緊

聽落唔多firm

好易淡的 尤其是山羊又唔識開話題

我都希望自己會做到

我明 多數搞是非帶頭都係蠍 好憎佢哋

心情極複雜
自己CHECK過好似係太陽山羊 月亮天秤
對個天蠍女仔有好感 問題係佢未放低前度
又唔想衝去做水泡 但成日都想聊下佢吹水 但又會停一停 怕CHUR到人
處於極度矛盾既位 又想等佢主動搵我
唔知佢點諗 唔敢進一步

得山羊先咁傻會上心

agger 結咗先發現好多嘢唔夾喊都無謂
又唔幫手做嘢
生活習慣嗰啲

贊同 原本有機會發展都因為longd卻步咗
都有少少後悔係咪諗太多
不過感情我都係覺係只會越嚟越升

呢個時勢想識吓人都淨係得呢個渠道

係咪有新對象 開話題嚟嚟去去都係嗰啲架姐 GOGOGO

用APP無問題 太快上心傷身啊

又唔算諗太多嘅 long d始終同普通拍拖唔一樣
如果無信心維持/唔想守 勉強開始再失去都好傷心

懷疑已炒
前排好忙成日遲咗覆
feel到佢覆得有少少hea咗
原本幾欣賞有相同興趣
但呢幾日已經冇講嘢
唔知可以點揾返

你知就好啦 下下爭贏冇意思 唔係自己領域嘅嘢就聽下人講啦 唔係所有嘢都一定係你認為嘅咁 其他人講嘢都可以聽下

性格太易上心

見到識咗第個唯有祝佢開心

身邊好多天蠍，屋企人都唔止一個，仲有朋友同上司都係，今日先比其中一隻蠍整喊

係 交換哂contact
隔咗咁耐會唔會好突兀

通常講得呢啲都係玩開
用幾日已經冇心機

面皮薄有冇辦法救

放低佢啦ching 氹你落搭咩都講得出信唔過

抱抱 趁心平氣和的時候 同佢哋講下

越拖只會越突兀

係呀
都21世紀，早啲磨合仲好

希望忍到手唔理佢

下個會更好

真係去會唔會死得仲勁

成世淨係覺得主動係最難
究竟點先突破到自己

可能要揾個人幫我send

同你相反 希望唔好再忍手唔揾人

白羊女表示等山羊男message等到就黎死

哭咗人生贏家

仔私底下都會痴

知錯 覆返我啦好嗎下個秒回你

佢已讀左我 唔知做緊咩
講聲做緊咩都好啊
被山羊玩弄於股掌既犧牲者

食埋個lunch就搵

可能會 但唔去就一定無機
不過迫唔嚟 如果真係好鍾意 實會主動 根本唔關星座事

痴完又會反省自己唔可以咁痴身 太痴會被嫌棄 成日好多內心戲

聽到你哋心聲啦

唯有迫吓自己

點冷法

我覺得係佢自己都無諗咁多

一啖砂糖一啖屎

可能真係我諗得太多

你隻羊點 覆左你未

咁追問佢有咩反應
遇到話題終結者係kick又唔返轉頭好難接

覆左啦 嗲左兩句 又收左皮

要揾個啱傾其實真係堅難

有時想講下遇到啲咩事 講完之後 佢話 Then？

sor 解釋得唔好 佢訓左

佢都係照直講 唔知係咪講中佢有興趣嘅野 好似幾開心咁 平時好少打emoji比我 今次冇啦啦彈左兩個笑喊比我

咁呢個堅似冇興
冷極都唔會咁唔尊重

好傾會講到唔想瞓
但真係好少有

因為件事唔關我地事 我估

但點解佢咁傾法都會仲對佢有興趣

講中佢有興趣既嘢真係差別好大
不過佢平時講嘢都有落心心emoji
不過講到佢覆唔到既嘢就藍剔

有神秘感既人吸引到我

我有時對住唔想對嘅人都會咁答

其實我都係咁 所以....
唔關星座事

Agree

真係 接唔到就直接唔覆機
佢平時打嘅字數都唔多 但真人出嚟又會多嘢講啲

完全一樣！

可能因為我地倆個都係白羊絲

其實如果大家單身又出過街都唔代表啲咩
後續反應先係重點
掉轉諗 如果鍾意嘅人搵你 你點都唔會hea覆掛

依個真係 見到都想車佢兩巴先

m底

我地一齊左
最慘既係 佢會主動話skype 然後skype到我訓
好既時候咪sweet
唔好既時候咪食屎

如果係真係唔中意我點解唔直接講 等我快啲死心都好

山羊少9覆

都甚少已讀 1隻手數得晒

真 聽到都覺得ung耳

可以睇本書 我不喜歡這世界 我只喜歡你
講魔羯男同作者既故事

因為佢想你自己get到
大家都好下台
講咗自己就會做咗醜人

下咁唔得喎
雖然我都知人人都有心情唔好嘅時候
但係都唔可以咁飄忽㗎喎
除非佢真係只係想喺有需要嘅時候搵人陪啦

遇到嘅白羊點解唔是咁淨係成日寸9me

已經去到為咗馴羊而睇書

因為嗰啲冇鍾意你

我都成日寸人 對住佢先唔會

唔係啊 我睇完先識佢 最近諗返起呢本書

但係諗深層 自己都唔想對方咁痴身
好麻煩既白羊女

有時係想特登終結話題而唔想理某啲人

但佢有時又好活躍 唔知點搞 我好亂

得閒搵日睇下先

哦 咁你鍾意嘅姐
最緊要搵到兩個人之間最舒服嘅相處方式

忽冷忽熱咪姐係可有可無
羊仔鍾意你唔會咁

哦 原來係咁
以為大家馴羊馴到要鑽研典籍

正常唔會直接好白咁拒絕

未咁痴線

想當年處女仔追我
我個腦都冇諗佢係咩星座嚟應付佢
只係想知佢表白嗰日會做啲咩

我唔知pizza隻羊係點
我隻羊第一次拍拖
表白既時候都好似唔係好知做緊咩咁

各位有幾愛羊

咁你哋拍咗幾耐?
我諗有排你馴
你受咗就得啦

鍾意睇書 有啲興趣 好唔好睇

但叫佢唔好之後又真係冇

一個禮拜都未有

我第一次睇既時候睇到喊

明白了

唔好咁絕望
可能係唔同相處方式姐
試下傾下先

照傾不過講啲好9嘅嘢

佢同我都係未拍過拖
係絲打表白嘅？

wow 首先恭喜先
之後就係加油仲有一段漫漫長路要走

佢當面先會咁

直到佢哋自動棄權為止

咁聽話因為再做驚你唔中意 驚你嬲

係佢表白但係佢當時係當面話
「其實我都唔知要點做 你點睇..？」

係 到時連fd都冇得做

已經feel到條路有幾難行

咩料
你又受嗰下好得意好pure好true呀你哋

佢覆我再算喇 唔想再估佢諗咩了

個人認為羊好難馴 不論男女
真係要好愛對方先會肯改
當初我都花咗唔少心力

唔洗諗咁多住
反而你唔好太上心就真
最好就平常心 唔得就下個

點表白係咪講到1999

絲打 #974 覆咗

因為佢都好得意啊！

我半年前識佢 佢話佢半年前無主動
所以一路後悔
半年後見返就追我

所以佢鍾唔鍾意係無樣睇
我一開始見到佢以為佢好憎我

羊仔唔熟透嘅話要 train的

同我隻處女仔都好似
一開頭見到我就黑我面

又係一門學問

糾纏咗成半年先棄
仲要係講咗唔得閒去屋企樓下等

唔小心笑咗成分鐘

post已開 推埋先

有冇山羊座巴絲吹下水 (32) 之 馴羊絲集中區

女仔嚟？
咁得人驚好似跟蹤狂咁嘅

你好衰

我都覺得好好笑

係咪土象都會係咁
唔熟金牛會點

好cute
搞到回想返之前第一次都係尷到傻